[開定]其實英超真係我地曼城囊中物👑

睇下3月可唔可以提早拎冠準備歐聯決賽

頭盔都唔洗帶，下星期炒柒死獌狗上返榜首

樓主改名未 屌你老母

我咪n賓

樓豬針對夠未？

樓主咪N賓 你up乜春

樓主放針

我係無放針果更個n賓

咪屈，我叫n賓出6c信告你利犬

有n賓做証人啦

支針仲喺n賓度，你咪屈我

咁我咪係有放針果更個n賓

你今日放左針未？

放咗入美國d奶粉罐入面

依家唔係榜首咩= =

落毒好過啦，美國佬抵死

下星期車利100%贏波

真 成日搞鳩我祖國

我地中國人針灸幾千年歷史

靠我發揚光大